我再三強調，理大唔好出黎

班狗春袋係唔可以攻入理大
你地一出黎就會死
唔出反而有一線生機

班狗要攻入黎 你地邊會阻到 一早攻左喇

佢地係唔攻得呀

用盡一切方法都要你地自己出去！

寧死不降

唔好中計，學校係最安全，其餘任何地方佢都可以隨時拉你，你仲要比人登記左資料，實死硬

唔好信大人

唔好出去

唔好信 比左ID 就仆街

慢慢搵缺口走，唔好行出去